{
    "minecraft-version": "Verzia Minecraftu",
    "java-version": "Verzia Javy",
    "fabric-version": "Verzia Fabric loadera",
    "quilt-version": "Verzia Quilt loadera",
    "plugin-load-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' nebolo možné načítať.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine verzia",
    "bedrock-version": "Bedrock verzia",
    "forge-version": "Verzia Forge",
    "neoforge-version": "NeoForge Verzia",
    "magma-version": "Verzia Magma",
    "mohist-version": "Mohistická verzia",
    "arclight-version": "Arlight Verzia",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader verzia",
    "authme-shutdown-problem": "Plugin 'AuthMe' sa nepodarilo načítať a vypína server.",
    "pex-config-problem": "Konfigurácia pluginu 'PermissionsEx' je neplatná.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Existuje viacero pluginov pre názov pluginu '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' a '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Pluginu '{{plugin-name}}' chýba požadovaný plugin '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Pluginu {{plugin-name}} chýba požadovaný plugin {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' nebolo možné načítať.",
    "plugin-enabling-problem": "Záložku '{{plugin-name}}' nebolo možné načítať.",
    "plugin-runtime-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' má problém pri behu.",
    "forge-confirm-problem": "Forge vyžaduje vaše potvrdenie na uplatnenie zmien a spustenie servera.",
    "mod-dependency-problem": "Módu '{{mod-name}}' chýba požadovaný mód {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modu '{{mod-name}}' chýba požadovaný mod {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Existuje viacero súborov pre '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' a '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Existuje viacero súborov módov pre názov '{{mod-name}}'",
    "mod-exception-problem": "Mód '{{mod-name}}' mal výnimku.",
    "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' má fatálnu chybu.",
    "world-missing-mod-problem": "Svet bol uložený s modom {{mod-name}} ', ktorý zrejme chýba.",
    "world-mod-version-problem": "Tento svet bol uložený s módom '{{mod-name}}' verzie {{mod-expected-version}}, akutálna verzia je {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Doplnok '{{plugin-name}}' nie je kompatibilný s verziou vašeho servera.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Tento svet bol vytvorený vo verzii Minecraftu 1.13 alebo vyššie. Nový formát nemôže byť načítaný v staršej verzii.",
    "old-player-directory-problem": "Server našiel starý adresár hráčov v súboroch sveta.",
    "command-run-solution": "Spusti príkaz '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Nastaviť stopServer na ´zapnuté´.",
    "configure-plugin": "Nastaviť plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Nastaviť plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Nainštalovať ľubovolnú verziu pluginu ´{{plugin-name}}´.",
    "plugin-install-solution": "Inštalovať plugin \"´{{plugin-name}}´\".",
    "plugin-remove-solution": "Odstráníť plugin \"´{{plugin-name}}´\".",
    "file-delete-solution": "Odstrániť súbor \"´{{file-path}}´\".",
    "file-edit-solution": "Upraviť súbor ´{{file-path}}´.",
    "mod-install-different-version-solution": "Nainštalovať inú verziu módu ´{{mod-name}}´.",
    "mod-install-solution": "Nainštalovať mód ´{{mod-name}}´.",
    "mod-install-solution-with-version": "Inštalovať mód ´{{mod-name}}´ z verziou {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Odstrániť mód ´{{mod-name}}´.",
    "aquatic-version-install-solution": "Aktualizuj serverový softvér na 1.13 alebo novšiu.",
    "plugin-command-exception-problem": "Plugin ´{{plugin-name}}´ nemôže popraviť komand ´{{command}}´.",
    "ticking-block-entity-problem": "Blok v svete robí problémy.",
    "remove-block-solution": "Odstrániť blok zo sveta, e.g s MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Nerobte nič. Tento problém sa môže opraviť sám",
    "chunk-load-exception-problem": "Existovala výnimka pri načítavaní kusov sveta.",
    "remove-chunk-solution": "Odstráňte problematický kus zo sveta, napr. s MCEdit alebo odstránením súboru regiónu.",
    "multiverse-load-problem": "Svet '{{world-name}}' sa nedal načítať, pretože obsahuje chyby a je pravdepodobne poškodený.",
    "world-repair-solution": "Oprava svetového '{{world-name}}', napr. pomocou programu Minecraft Region Fixer alebo MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Svet '{{world-name}}' je duplikátom iného sveta a bolo mu zabránené v načítaní.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}' nie je kompatibilný s verziou Minecraftu {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Nainštalujte inú verziu Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Niečo (zrejme MOTD) obsahuje chybné formátovacie kódy.",
    "change-motd-solution": "Zmeniť serverové MOTD.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Používanie bielej listiny bez online overenia pravosti nie je povolené.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Používanie zoznamu povolení bez overenia online nie je povolené.",
    "disable-whitelist-solution": "Zakázať bielu listinu.",
    "disable-allowlist-solution": "Zakázať zoznam povolení.",
    "enable-authentication-solution": "Povoliť online overenie pravosti.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Chýba požadovaný mód {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Váš svet bol predtým použitý na novšiu verziu",
    "version-downgrade-solution": "Nainštalujte novšiu verziu Minecraftu",
    "generate-new-world-solution": "Vygenerovať nový svet",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Nie je možné dešifrovať svet. Svety z trhoviska nemôžu byť nainštalované na vyhradených serveroch.",
    "mod-incompatible-problem": "Mód {{first-mod-name}} a mód {{second-mod-name}} sú nekompatibilné.",
    "server-install-different-version-solution": "Nainštalujte verziu {{software-version}} vášho serverového softvéru.",
    "plugin-api-version-problem": "Plugin \"{{plugin-name}}\" potrebuje verziu \"{{software-version}}\" softvéru vášho servera.",
    "plugin-java-version-problem": "Plugin {{plugin-name}} vyžaduje verziu Java {{java-version}} alebo novšiu na spustenie.",
    "change-java-version-solution": "Zmeňte svoju Java verziu na {{java-version}} alebo novšiu.",
    "ticking-entity-problem": "Entita {{name}} na mieste {{location}} spôsobuje problémy počas tikania.",
    "remove-entity-solution": "Odstrániť entitu '{{name}}' na mieste {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Plugin  {{plugin-name}} nepodporuje regionálne označovanie",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Inštalácia softvéru bez regionálneho označenia, ako napríklad {{software-name}}",
    "type-client": "Záznam klienta",
    "type-server": "Záznamy servera",
    "type-proxy": "Záznam proxy",
    "type-content": "Záznam obsahu",
    "type-crash-report": "Správa o zlyhaní",
    "type-unknown": "Neznámy záznam",
    "forge-language-provider-version-problem": "Mod '{{mod-file}}' vyžaduje '{{required-version}}', ale '{{found-version}}' je nainštalovaný.",
    "type-network-protocol-error-report": "Správa o chybe sieťového protokolu",
    "plugin-api-version-lower-than-allowed-problem": "Plugin  '{{plugin-name}}' má API verziu špecifickú ktorá je nižšia ako minimálna povolená verzia",
    "auth-server-problem": "Mojang/Microsoft Autentifikácia so serverom nieje dostupná",
    "auth-server-solution": "Počkajte pár minút a skúste znova. Ak problémy pretrvávajú, skontrolujte oficiálne Mojang/Microsoft stránky pre možné autentifikačné problémy so serverom.",
    "overworld-settings-missing-problem": "Chýba nastavenie Overworldu",
    "missing-datapack-mod-problem": "Dátový balík chýba, pretože mód '{{mod-name}}' nemusí byť nainštalovaný."
}